國務卿Pompeo：點封殺奧燒都遮唔到醜

rt

奧燒twitter followers係全球現役+退役足球員第五
connect英國土耳其德國

推

同場加映德國戰線
雖然佢退出左德國隊但至少有個助力

德國版人權法案聯署告急！！
link:

教學

RTed

RT ed

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

nba 之火燒到英超

尤其感染土耳其人